覺唔覺Facebook 嗰個小月雞味好濃

曾志偉.jpg

個眼袋放得落個5蚊銀

墊左幾多野，好平架喎佢

屌你第一張同第三張差咁遠

第三張⋯
鳩都縮

嘩屌

佢做雞會窮

小穴

見到句韓國男人咁識浪漫
眼都突埋

小穴老師

無人識佢啊